不工作、不交稅、不生育，時間過了廢老的身家就是我們

係林鄭你迫我哋行呢一步，你繼續用我哋辛苦工作所賺嘅錢養廢老，廿年後一齊攬炒！

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

不了
單親家庭表示

梗係仔照生啦， 製造小暴徒

前線大把絲

咁你嘅生活質素會好差

咁將來香港會變成南亞同支那天下

藍絲父母一蚊家用都唔好俾

呢個時候大陸人慢慢取代左你
企業，公司高層，員工全部大陸人

On9

有幾多呀佢地未死前都要洗費啦一個萬一病一病咩撚都冇曬 死左又要葬禮果啲有毛剩咩

最緊要有戇鳩仔信